# KHOA CÔNG NGHỆ THÔNG TIN - ĐH MỞ HÀ NỘI

## ĐỒ ÁN TỐT NGHIỆP
- Sinh viên thực hiện: Bùi Văn Sao
- Ngày sinh: 07/12/1998
- Lớp: 16A02
- Mã sinh viên: 16A10010009
- Giảng viên hướng dẫn: ThS Trịnh Thị Xuân

## ĐỀ TÀI: XÂY DỰNG WEBSITE BÁN ĐỒ CÔNG NGHỆ CŨ STAR MOBILE